香港人 應該要守望相助啦

話說琴晚跑跑下步見到有警犬喺度抄牌，我心諗你益班仆街警犬，不如我做下好心行過去八達通泊車咪錶幫佢哋續費。啊屌你老味，行到去拍第一個嘅時候個警犬即刻啤住我 ，我咪串下佢，我問佢：「阿Sir，乜我依家有犯法咩？你做咩審犯咁望住我，係咪我阻住咗你交數搵食 」。
最後條警犬死死地氣過嚟問我攞身分證，算，我一個人俾你抄身分證有乜所謂，睇你個柒頭抽唔到人車牌，唔知點解突然間好開心
個PC仔抄完我身分證最後死死地氣走，我就知道又贏一仗

都係果句啦香港人互相幫下手唔會死嘅

呼籲大家見到都要幫下手

好波

大愛精神
樓豬快啲全職幫手入咪錶，搵多幾個朋友，每個區都要呀